有冇睇ABL嘅人識呢條女 ?

我條女黎 咩事?

唔好意思 我出返去先

仆街 早知開係體育台

出返去就咪入番黎啦

J完你條女咪入返黎囉